搭緊地鐵打c egg但冇帶水 可以點

好尷尬...

打喊 惠康 老鼠 係咁先 拜拜

跳軌

用力大叫一聲可以減輕症狀